頭先打打下飛機

今日見早咗返屋企
諗住打個靚飛機慢慢玩
點知玩到中途走咗隻曱甴出嚟
嚇到我唔小心射咗出嚟
仲咁啱射中咗兩米外嘅個隻曱甴
原本仲諗住當豆漿飲埋㗎嘛#wet#do
宜家曬哂啦

好慘強仔不幸遇溺，當場證實死亡

佢仲即時食埋我啲嘢
體積瞬間大咗一倍

十個月後曱甴忠就會出世

曱甴廿日都唔洗就廿胞胎都出曬世
原來做老豆真係咁大負擔、令人恐懼架

連埋隻小強食補下蛋白質

射咁多要補下

奉子成婚 恭喜恭喜

聽人講食得多蛋白質會變大隻佬

你想唔想要
我比啲你

你試下喂佢食多次

佢同我ons完就走咗
我想捉佢都捉唔切
希望下次可以再見到佢啦
如果要我負責任我都唔介意架